高登爆炸頭訪問左負責檢疫護士 : 連鼻腔都掂唔到 根本唔會準確 !

【1cm ？我撩鼻屎都深過佢】【高登訪問】

全民檢測已進行3天，本報得到一份採樣工作人員的內部指引。當中指示鼻腔拭子採樣只需插入鼻孔1-2cm，而不是鼻咽拭子般深入鼻咽位置20cm 。

鼻咽拭子需要用長檢驗棒深入鼻咽可達20 cm，可達外耳道口。但政府「全文檢測」卻只有鼻孔1-2cm深。（圖二）

負責採樣的護士表示「我撩鼻屎都深過佢」，「根本連鼻腔都未到莫講話係鼻咽」，「根本唔準」，覺得政府想「做個樣撩下就算」。

近日有報道訪問被採樣的市民表示過程並不會造成任何不適。另一護士則表示：「緊係啦，求其做好淺，上面暗示哂唔比我地真做搞到佢地唔舒服」。更質疑整個「全文檢測」只是政府私相授受利益輸送的幌子，「假陰性仲大鑊，中咗招以為冇事」。

記者：爆炸頭

高登新聞部需要你嘅支持

Payme：
FPS：2834836（Alive ! Media & Communications Limited）
Paypal：
銀行帳戶：Alive ! Media & Communications Limited
Hang Seng Bank Account 254-8-055066

如果想支持高登記者，歡迎大家以單次／月費贊助形式捐款畀我哋。
詳情請至：

有人話隊到 好深

（圖二）

隔離有po有議員驗完流鼻血流到返屋企

根本係撩鼻屎，正常冇病徵1-2cm果到可以撩到咩分泌撩到鼻屎/鼻毛就有

Link?

攞埋你條鼻毛驗DNA

正常要撩到好撚入
不過政府驚咁樣嚇撚到班死廢老唔敢去
所以落ORDER求奇撩兩下就算
反正成單野都係純粹刷大個數黎CAP水加"多謝中央"用

應該係本身撩到好深
而家好似想咬返轉頭話冇撩咁深話我地fake news
樓上講出面有個post 撩到流鼻血，我都見到

成件事為左cap 水，搵港人做活人實險，抽DNA

同埋可以再爆第4波有得賴唔夠人檢測所以爆

旺角東區議員: 有街坊做完檢測，流鼻血流到返屋企

換著你係負責撩既工作人員，對住班廢老你會唔會撩到咁入撩入的驚到時連的千年濃痰一齊出仲驚

推

瘟疫經濟

做之前問你 係邊邊支持者
黃就深 藍就淺

開頭政府大鑼大鼓鼻咽拭子
文宣出鼻咽拭子圖嚇親大眾
咪拿拿臨改撩鼻腔粒屎

一陣個廢老忍唔到，又咳又嘔都咪話唔驚

其實會唔會係睇人拎DNA

廢老就撩鼻屎
（對佢地DNA冇興趣 process都唔想 服侍得舒服啲又可以r多啲廢老fd子）

後生就隊到入

有屋企人去左, 佢話撩到聞到血味, 應該唔止1-2cm

唔會
因為一枝會插鼻腔 一枝會插喉嚨
驗DNA有口水果枝就夠

你話cctoy有幾撚無恥
唱撚左咁耐會隊20cm又話隨時整斷又要做手術，整撚晒文宣
而家柒撚左就調返轉話撩鼻屎唔準
之前d流料就當自己冇講過亦冇人會道歉
面皮厚撚到

而家結論係DNA又拎唔到，防疫又做唔到